ACG貼圖區(144) 沉

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

頭香

19愛我？

你媽死了

Fucking Chinese

我老婆豬

好婆 誰

G

fyp present用嘅ppt禮拜日就要交
但份product未做好、點算

有啲似我ex 好正

搵fd carry

唔係佢話有ppt交我差啲就唔記得有呢份野

用你妹妹同我換

理沙點解唔講：咁都有得曬女

用得多免疫左

你唔講我唔慣

??????????????????????????????????

嘔

慘

。。。

Code

308948

雞黎㗎

屌下我啦

屌你個妹

喊了

我生存意義就是把微妹操爆

天誅蘿莉控

否

躝啦

昨晚跟她過夜了

唔係

你睡著了不知道

劇情80

被我上了

(笑)

唔值

乜泥

喜歡破鞋

game ed

頭髮好長

之前忍唔住剪左了

想剪但唔想出遠門

對住鏡剪咪得

而家啲後生仔連頭髮都唔識剪

我MK樣要配MK頭

而家興忘了愛

非

信我實無死

55

正

自己剷自己染

我老婆

唔識

唔錯

當然

好

臭雞花花花花花花

有jer

誰

可做我工人

係

咪正

母豬

可做雞

上youtube睇片 easy

剷光

一齊食

可

你請

葉 5開

可做我性奴

雞

可做我女人

下

我女人

做咩

ff7啲女 呢個正

咪撚閪毒啦

點諗都係艾莉絲正啲下話

tifa望落淫啲又好屌啲

講緊乜

sor lo…

係咪on9

Tifa大波 aerith冇波
同埋揀aerith好似比帽zack戴

對住d紙片人講我女人
你老母見到會點諗

兄弟如衣服、女人如手足

今日打唔打j好

打

?

自己入廁所檢討下

3月仲未有合集

mo飛機打

又一個月

但係唔認紙片人做老婆無人做我老婆…

用性欲做動力黎搵女朋女

可唔可以介紹d嚟？
我想要true love

留明跟機

你大把女

佢冇

你又知？

佢比女收賣左

啲女唔搵我

冇

有冇cow女app

[url]抖音[/url]

天父daddy幾時比條女比我

我係

你做雞就得

要你個妹

我對你咁好。。。

你25

幾時有

ラブプラス

WhatsApp

非處岩唔岩

幾時見面？

處唔處已經唔重要🚬

越多人屌過價值越高

你=旺角公廁

無處女膜嘅女人唔係完整嘅女人

踩單車無咗

你妹是破鞋

所有過十六歲嘅女人都比人屌過

牙微100%認同

9點正 芷鹿泥馬今次還拖繼續撐電子妓定認衰仔?

臭花生

牙微有冇門路

粒plus人人有得屌
有冇私家雞app

漁翁撒網總會中幾件

未過16都大把

你點知的

呢啲就緊

係好緊

所以話所有女人都係雞

以我所知 唔小

想砌

駁唔到

門路share

tg大把啦…

= =

臭雞

得兩個窿呢？

無性知識都正

咁死魚呢？

都正

夠緊就得㗎啦

poi正

擺明唔係

青頭點知對家緊唔緊

y

我都唔知喎

幾時有返免費仔

冇 唔洗諗

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

未睇

牙微我哭𨶙左

唔些牙？

乖

比起叫雞
都係踏踏實實媾女比較好

我要做免費仔啊

老微認同

上花園bt

唔識bt

自殺投胎 下世就識

我瞓了

不可

反正溝唔到 咁隻幼雞破處都爽

...........

諗起超次元動畫有集去18+島
問普蘭夠唔夠18碎

反正都係比錢等多幾年屌VR幻咪仲好

我打j

打左

有睇過

%%%

白毛啪啪啪

少婆

你嘔心到

原圖呢

我sp

[img]

屌 乜柒都睇唔到遮乜鳩

井仔mon緊

收佢皮啦

我瞓

走啦

好聲好氣得唔得 我對你咁好。。。

我對唔住大家。。。

我要雪菜原圖

微哭𨶙左

我也想幹我表姐

唔要朱古力呀 要雪菜原圖

twitter本身張圖係咁

咁點打飛機呀

純愛大C人造人

嘔甚麼

精神恍惚

我吃了太多營養補充品也有點不C服

心累身累

尻個槍把煩惱扔給明天的自己

打咗一次

玩gal 很開心

做嘢忙到冇氣抖

做愛

我都就放完假

我都想

下 放乜假

GGG

學我對功課積極不干預就可以了

復活節

你不是dse嗎

做唔到捨斷離

下 屌呀 點解我冇假放

你估下

咪放左long weekend

On9邊夠喉

你咁撚蠢
考唔考都冇分別

咁學我積極不干預

我保佢

搞大自己個妹咪有排你放

監獄渡假

下年再讀過

頭先叫了援交

愛你

無offer唔知點面對屋企人

你同女打兩日lol

我現在丸l4d2

第5個月
你問我答

你不叫我操你媽逼

攬實我

你屋企人對你沒希望吧

ham了

我就爛

叫咗你報科大

咁柒遠

過海都遠？

無得一程車 = 遠

抵

agger

住hall 囉

去ust要1.5hr

沒真白我睡不著

她在被我幹

拎埋攬枕入hall囉

住hall搵我食飯

兩個鐘

世上無難事 只怕有心人

有咩問題 UST 某啲hall有單人房

約女爆房咪柒到仆街

乜你認為自己可以拖條女上房咩

mean9==

住hall唔屌女同無住有咩分別

唔係咁易㗎師傅.....

係人都有屌。。。。

你on9死追一條女實死㗎

屌

係鍾意人就出手，咪撚婆婆媽媽

我唔鍾意嗰啲就鍾意我
我鍾意嗰啲就唔鍾意我

係唔鍾意你定你搵唔到佢有興趣嘅話題牙

女有幾難媾=.=?

佢有心玩鳩毒撚

呢句真

一應你就嗯err哦就轉女啦好心

而家咪學精左囉屌

鍾意你果啲仲唔屌返幾獲先

幾可愛

冇feel唔想搞人
唔想做賤男

你女神晚晚比唔同仔上，搞到啪啪聲出哂水
你就要自己一個打飛機羞唔羞愧啲
有女埋口就食啦仆街，賤唔賤有咩所謂，有幾多夫妻真係初戀走到尾

抵你成世死毒撚
好仔只會幫人埋單的

我今日就嚟屌醒呢度啲毒撚

你問我有冇後悔嘅我有少少後悔嘅

同我記撚住呢種感覺
諗下仲想唔想咁撚後悔

師傅對唔住

J紙片人先=////=

why冇女搵我埋單=.=

it=原罪

執下個樣
人地問你做咩講人工唔好講職業

沙理寶寶

安慰未

安慰傻閪有啲難

難D
ME做IT ME自豪

收聲啦

在尻槍中

iktf

你係好仔

一直在關注

到底乜嘢係變身

一般般的Hman吧

內容係講乜

畫唔得

1999

睡了5 分鐘就發春夢醒

操，尻完才發現家人起了床去廁所

咁幼

你家人一早發現吧

還是很尷尬的吧

男人不是打手槍就是讓人幫打手槍

ok大啦下嘩……

哭了

我懂你

佢離地

25

做咩咁早

不開了

快打

真白你幾時死

唔會死的

讚

有我孩子

保你

真白

mud

總覺得心情很差

打機就對了

出左街

葉呢

沙理

4了

唔可以

喂呀

人生到底有咩意義

全盛時期既b cup周庭 究竟係咪處？

打機

Bandai Namco向世衛捐款1億日圓，此舉惹來當地部分網民不滿

曉蛇不要打少戰

冇feel

gum orange

自己一個行下街仲有feel

..........

又想做愛了

岩岩剪柒左個頭

瞓咗

唔要你啦 成日唔應我

圖？

你是臭雞港女嗎

代入左

唔鐘意 要tum好耐

冇圖

真 hea覆又話冇心覆

沙理安慰未

未

L4D

嬲撚左

又小圈子

屌小圈子

佢自己小圈子FD

屌 又杯我

我地互含

可 約個時間

幾時死

哭撚左

明杯鳩你

四熱仲係有女同學的時代

一齊玩l4d2

我也有女同學

你地杯鳩我

抵啦19分化仔

牙微買唔到模型 哭了

你又呃 之前明明話冇

買邊隻

想買jesta cannon

咪話左中文堂有鄉音女同學

女miss正啲吧

is

問左價未

我小毒毒唔夠膽

踏出comfort zone

一隻手拖落去 搞掂

唔想煲老藕

L4D未

我要打古戰

gbf活動

這我婆

我懂你！

我哋兩丁友玩==

佢地小圈子杯鳩我地

唔叫

真

佢咪呢到叫

我隻雞

太正

我㗎 你躝

我貼先。。。

你現實咁多女就咪同我搶啦

wts頭十全仔

wts頭十全project gp

真毒唔用wts

系

吓。。。

邊有人仲用wts

咸濕utuber

雞？

waifu

？

你老婆係雞

私家雞也是雞

你個名好淫

risa私家雞

要做嘢了

唔要呀

你都要做？

妖

你可以做我女人

躝未

我要做

唔想做野

追唔追輝夜漫畫好

等畫完先追

未睇過漫畫

我都唔想

好多功課
打陣機先

做撚左成個星期都未完屌

想死

唔做就唔駛煩了

會f

留給下sem的自己去煩惱

Face to face F硬

quit

不哭

哭呀

攬我

哭撚柒死左

我朝早玩咗陣gal 幾精神

我唔撚精神

仲有幾多

San值 -40

飛機都冇左動力打

最撚憎韓國屌你老母

飛機都唔想打

hv 5 hv photo

品精師

疫情期間，大學生作息時間?

太夜瞓白b會嬲豬

死毒撚瞓醒未

近排稀左

打得多正常

個背景學生裙嚟？

醒過你

Burberry

icic

搵女

我買左條二手用黎射....

臭

搵到就唔洗上黎啦

有邊個會唔買==

唔洗買

你就好。。。

冇得射落去

幫佢整特飲

又要溫書屌

online test唔駛溫

On9勁撚難

屌呀

我都要

識google無乞衣

你又唔計grade

條hihi prof好撚柒醒

你加油

我都要去努力

我一定唔會放手

葉讀左org chem未

alkane alkene？

Ketone aldehyde呢

乜撚野係enol呀...

有CC double bond+OH group?

難𨶙到

係咪大學嘢嚟

係掛

哭左

想4

我也想4

又一個po

落唔落街買嘢食好

自己煮

鬼識咩

公仔麵

咁單調

打隻蛋落去

射帝王液

熟左會好核突

???????????

生蛋白係精味

梗係煮到一半落…
無人叫你煮完先落…

見到新人AV女優後生過自己開始覺老了

佢睇開CP, 所以佢見到d女優後生過佢

十年前就係

不嬲都淨係j細過自己

日本人點頂到生蛋撈飯
食開精？

我睇開啲日本片佢地食得好開心

咁大個人連飯都唔識煮==

你話食壽喜燒牛肉點生蛋汁我都仲接受到

sor lor

ging, 十年前就已經開始睇CP, 果然前途無可限量

中學生想做大學生，大學生想做返中學生

@沙理